%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Nécessite la police de caractère Numworks Keys, placée dans un répertoire correct
% https://www.numworks.com/fr/blog/police-touches-numworks/

\newfontface\numworksfont{numworks-keys-regular}[
  Extension = .ttf,
  BoldFont = numworks-keys-bold,
]
\newcommand{\numworks}[1]{{\numworksfont #1}}
\newcommand{\numworksb}[1]{{\numworksfont \textbf{#1}}}
